天蓬元帥Peggy yip未番過靚office 番親都工廠大廈，無知窮閪以為高級商廈無貨𨋢

俾個朋友串，笑到仆街
好明顯件肥閪未番過grade a ，得罪講句，grade b office都未番過，番親都工廠區

廢物番親都係d豆泥公司，學歷得個dip，八大學位都無，廢到呢，平時曬自己做過外資，咪又係蚊型外國公司，跟埋d垃圾鬼佬老細，以為自己好叻
叻就做中環金鐘既mnc 大公司啦, 嫁又嫁d不知所謂既人，真係得看更喱d基層先so 你件肥野